抗爭者識自衛老黑同神獸出現係完全正路來

雨革港共中聯辦dirty work係比老黑＆廢老藍絲出來做打9你赫你等你唔敢出來，
所以班popo係雨革重可以當日佔領區做巡邏，popo重可以係一般市民做倒維持治安角色形像，家下抗爭者識自衛老黑同神獸出現下，班老黑因成本高會有受像死亡危險下都縮左唔接港共中聯辦dirty work，港共中聯辦dirty work就變左要班popo挖爛面做埋打9你赫你等你唔敢出來dirty work，一般市民大眾先可以係今次見倒港共政權真面目，部份市民大眾民意先無逆轉改變，所以今次運動抗爭者識自衛老黑同神獸個縺綺效應根本幾重要係今次到今日突破維持運動因素重要之一

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世